太古和理lunch 呀!!!

太古要人呀，和理lunch 呀，呢幾日人影都唔多隻，大家係咪忘記左

推

大家可唔可爭氣少少

食完lunch聽日仲有

到而家都唔見人，我真係對你地班仆街好撚失望

你講得就一定唔係現場，我見到起碼7架狗車